水底撈月！水淹半個身體還「沒事兒」支那大媽打麻將

歲月靜好

CLS

加1番

美中大戰⋯⋯都係安然打麻雀，係高人

打完十幾圈可能沖左出大海

一個唔覺意浮走幾隻牌走

水底撈魚咋

唔好唸上面既人會反抗

係咩 碰

海底撈月 + 水底撈月

加兩番

推

主機放係邊

用緊美帝既MAC

all in one

水冷